休班丙 看中酒店竟被美斯截胡！在投資上他也敗予美斯

被美斯收購的酒店

如今的美斯和C.朗拿度不但在足球場上進行比拚，在足球場下也進行了較量。據西班牙《世界報》報導，C.朗拿度如今有一個以自己名字命名的酒店連鎖集團「Pestana CR7」，這家集團一年前就披露要買下西班牙伊比薩島的一家酒店，沒想到的是，由於他們動作緩慢，現在被美斯出手搶先買下了這家酒店。

據西班牙媒體報導，美斯剛剛買下了伊比薩島著名的「Es Vivé」酒店，收購價格沒有披露。這一酒店有52個房間，在伊比薩市的市中心，距離海灘比較近。目前酒店已經被MiM集團接管，這是美斯參股的一個酒店集團，去年美斯還在其它地方花費3000萬歐元買下了一家酒店。

伊比薩島是歐洲的渡假天堂，過去很多年，C.朗拿度和美斯都喜歡到這個地方過暑假，2年前，兩人的遊艇都曾被人拍到停在一起。

2017年，C.朗拿度參股的酒店連鎖集團曾宣佈要買下「Es Vivé」酒店，當時集團的一位高管表示：「對CR7品牌來說，伊比薩島是理想的投資地。」如今C.朗拿度的酒店連鎖集團已經擁有5家酒店，不過在「Es Vivé」酒店的爭奪中，他輸給了美斯。

如今伊比薩島已經成為了世界旅遊目的地之一，美斯也非常看好這裡旅遊業的發展。「Es Vivé」酒店建造於1939年，酒店上一次改造是在2014年，在旺季，酒店房間的價格從250歐元一晚到600歐元一晚不等。

據悉，目前史尼達、加里·尼維利、傑斯等球星，都在伊比薩島買了酒店。

收皮啦你

搵窿捐啦你

你估我好似你咩？柒到要搵窿捐死拜狗

投資嘅嘢邊有得咁樣鬥
唔通你話誠哥爭輸畀中資就係做生意差過佢咩

Btw 個島好多鬼佬都成日提去渡假
話好好j
好想去一次

I took a pill in ibiza

球場上贏到咪得

要計就09年係C朗黎左西甲計起啦

牙朗歷史第一

哇屌咁都得
C朗09年下半年先黎西甲
美斯09年個金球同世足就係因為0809果季三冠王
食多你半季計多你一個金球一次世足
咁美斯就可以由輸變贏
巴狗真係

都唔知你條朗狗係咪忽忽地
起哂鋼咁

C.朗 : 我就是球壇歷史最佳
新浪網 2017-12-09 08:49:13
C.朗拿度昨天領取了自己的第5座金球獎，在接受採訪的時候C.朗拿度也認為自己就是球壇歷史最佳球員。
前球員大衛-真路拿在金球獎頒獎典禮後對C.朗拿度進行了採訪，C.朗拿度說到：「我是球壇歷史最佳球員。」
「我看不到任何比我強的球員，沒有人能達到我的成就，我做到了其他人做不到的事。」
C.朗拿度還表示：「沒有任何一名球員比我更全面，我相信我就是歷史上最好的球員，無論是在高光的時刻還是低迷的時刻。」

屌奶星，淨係英超唔計咪算俾面，你班朗迷仲想點

諗唔到點駁可以唔應嘅
唔係講句忽忽地當駁左呀

想吹奏美斯了

又唔計， 笑撚4